點沙嗲王咁多人？

🤔

算係咁

唔算太貴
嘢食ok
多款式
點都有一款啱心水
地點就脚

用之不盡嘅coupon

腳呀屌你老母

今時今日既香港去邊撚度食都逼爆人啦

避風塘炒蟹

大陸仔

無限輪迴coupon